Poly Master of Construction and Real Estate

有無人有讀過依個master? 你地覺得點？
佢同HKU個個Master of Real Estate大唔大分別？(除左HKU個個有埋HKIS accreditation)

留明 有興趣RE

Push

留名